一人一個屋企奇怪既習慣

我先
打邊爐會點生雞蛋加豉油
由細食到大
大個先知原來好少人會咁做
不過係正既

禽流感之後都好少人食生雞蛋

之前係興

女朋友屋企鐘意開哂啲門訓覺，
唔準關房門

個個身邊打邊爐都係點生雞蛋喎
由其是點牛肉
點完滑好撚多

乜q都要有野舖住。。
梳化布 枱布 櫃入面要舖塊膠 remote要包膠
重點係爛布
都唔知買咁靚既傢私做乜

買日本蛋穩陣啲

都唔係好怪姐

冇奇怪習慣算唔算奇怪?

幾時都要關門，無論木門同鐵閘都係，因為覺得有安全感好多，瞓覺都要關房門先瞓到

呢個真
電飯煲 電視 杯 熱水爐...有位鋪既都鋪哂布

仲有微波爐唔可以用多過5分鐘 話會爆炸

屌原完一樣 梳化嗰啲舖曬布 塊布又唔係靚 重要係曬穿窿添 不過好彩冇乜人嚟我屋企